香港而家仲係咪有險可守?

呢幾日腦入面都loop楊岳橋16年問天琦嘅呢條問題, 而楊岳橋當時仍然好堅持話....有, 而當時亦有好多和理非泛民fans堅信可能真係仲有 (如果唔係都唔會有咁多人話 今次5 下次6)

但經過呢兩個月, 再見識埋元朗恐襲之後警黑嘅醜惡, 喺連和理非泛民都冇同勇武割蓆之下, 今日再諗返呢個問題嘅答案, 相信已經冇人會答有險可守....

既然冇, why not all in or nothing??

守咩險，最緊張守住自己飯碗同屋企人。你睇大陸人無自由民主，被人打壓到仆街，仍然可以快樂地生活，香港人適應力強，沒問題的